除左肥絲, 仲有邊個會員需要"完全封鎖"?

我

關愛鳩座全team五毛成員。

肥屍你快撚d拉票呀，你輸緊。

小多士